如果今晚有咩大穫嘢，就算今日3千萬人出黎都冇人理

冇錯我係P牌散水撚。

根據以往經驗，特別係 8月5罷工個日，一入黑popo同黑社會搞事就會佔領晒網上討論同新聞，罷工罷成點、有幾多人，都冇人報冇人理。

所以懇請在場手足要沉著應戰，唔好比今晚有咩事發生模糊咗焦點，要比世界知道今日係 第三次超大型和理非百萬人集會！

1/10

同埋西環 狗已撚勇武手足快快沖熱水涼拒絕淋病

啱啱先出到嚟嘅歡迎你地去夜遊維園

2/10

3/10

走未啊！！